男友成日話想同我做 好無奈

我同男朋友識咗唔係好耐，佢係冇朋友嘅乖仔嚟嘅，因為各有各生活、忙碌，再加上疫情肆虐，見面嘅機會唔多，每次online video call 時成日開口埋口就話想同我做/除晒我啲衫..... 究竟佢諗緊乜 係咪太過壓抑/太掛住我? 定係心理變態/鹹濕？

利申：實體見面時有親熱過，但從未除衫、將最珍貴嘅俾咗佢，幾gentlemen

男人鹹濕係正常嘅

死基佬

變態毒撚露出真面目

見面機會唔多想phone sex都正常啦

見字 買蘋果日報

唔想同你做你仲驚

姐係幾耐冇搞野呀，講嘢直接啲啦～
我係絲，太耐冇見冇搞都會直接同我男朋友講話想搞嘢，有咩咁大驚小怪？

唔鹹濕你鹹濕第個你就驚

你以為佢冇朋友japlayer最中意咁講多謝你個處

毒撚咸濕＝變態露出真面目
靚仔咸濕＝正常需要好OPEN
女人咸濕＝正常需要新時代女性性解放

咁我應該點做 同佢散？ 但我好鍾意佢...... 除咗呢一點其他都好好

唔知你係咪假膠
係男人都鹹濕
呢d野好正常

你啱

分手囉

有幾變態 人人都要性架啦

gay

大家都係初戀.....

肉便器

大家男人老狗除咪除囉

佢唔吉你
就你吉佢

咁你插佢咪得囉

一齊幾耐

有人屌咪偷笑囉,拎個閪黎擺咩大佬,愛黎用架

分or做

係啫⋯⋯ 我又唔想我同佢嘅關係建基於性

慢慢一步一步黎囉，始終呢D嘢冇得單方面急，或者遲下你就會改變自己過往嘅睇法呢

我都知男人鹹濕係正常 只係想知道係咪男朋友都係會咁同女朋友講嘢

點解你會覺得想扑野就=你地既關係建基於性?
大家都係人 有性需要係正常既事
性只係愛既一部份 可以令大家既愛更錦上添花
而唔係性>愛

[IT9]underpaid嘅煩惱

Diu 樓主gay

[IT9]underpaid嘅煩惱

樓主Gay佬黎

DIU啦星等我仲認真左

上到連登就醒水啦 好撚多on9懶好笑毒撚扮女人引人注意

同佢講下？之前有個ex都係咁，嚇到我傻，我有講過一齊唔耐唔想咁快住，點知佢都冇改善，仲撲埋黎，後尾太討厭咁樣，分開左。

今次唔記得起底
唔該曬巴打

分手啦，咁都唔除你衫

好想見下哩班垃圾既真人
一定係油頭肥屍大隻細鳩既毒撚

可能佢係自己心目中係mk樣毒撚心都未定

你唔知你真心定假膠

最珍貴嘅嘢係咪傳家寶啊

好笑... 個個都話我係gay 可惜我真係唔係gay
我都知佢想 唔係我唔想 只係道德、責任問題 佢都係講下啫 因為大家都係好清楚諗著結咗婚之後生小朋友囉
大可以話依家可以用套 但呢啲都係結咗婚先啦

個人感受覺得
拍拖遇到啲鍾意玩神交嘅對象真係好恐怖

嗯嗯 再睇下點

唔屌你屌第二個得唔得先

大家都咁gentlemen

我明 不過始終拍咗拖唔係好耐 好似好猴擒咁

咩都想試下姐, 都係想睇你肉體先咁要求, phone sex係幾爽

不過都要保護下自己, 一陣佢開APPS錄你影 而最後你地又不歡而散就..自求多福.

正解

但唔好Phone sex一陣錄你片 分手放上網就仆街

鍾意你同想做係無衝突，不過感情問題一律建議分手

佢係諗住嚟真？定係講笑？
你唔鍾意嘅話佢都唔尊重你？

同佢講 你有錢咪同你做囉 無就單機啦柒頭

你俾錢佢出去叫雞
佢滿足咗性慾之後
就會同你建立純潔嘅愛情關係ga la
真係work
到時你叫佢搞，佢都唔會理你

分
叫你除衫即係唔愛你

係 要保護自己
不過佢都係講下啫 但係聽佢咁講我真係唔係好知佢點應佢機
怕羞樣

男朋友姓高？

如果你覺得性同愛可以分開嘅話
就俾錢佢叫雞，搵隻雞滿足佢性慾

如果你覺得性同愛係密不可分
咁你愛佢佢愛你，就你滿足佢性慾

就係咁簡單

你唔想咪唔做囉
佢唔識尊重你就分手啦

死假膠

愛要做出嚟架嘛

初戀男正常就想試下碌狗,點知遇著件紅毛泥封西既

咁撚淫賤都叫”講下”

認真係冇錯嘅 信自己 唔需要理其他人講乜

講到咁樣就可以label佢係淫賤？

表示佢好想同你做囉
如果覺得係變態咁你搵個性無能既好

實體見面

嗯嗯 我會好好保護自己

拍拖唔做 不如搞gay?

我唔係咁嘅意思..... 只係覺得太快啫

基佬樓主pin呢個啦

唉哩啲7頭得閒到上連登開假膠肯撚定唔洗返工又冇朋友冇錢打機日日無所事事seek attention
屌我認真覆左

唔搞你 我同我男朋友玩菊花唔理你囉

戇鳩懶係好笑

一睇就知樓主死耶撚，愛入面一定有性，性就唔一定有愛，有愛冇性等分手啦

我同我女朋友long d兩年，每個禮拜都sex cam，我哋覺得好正常喎

你地本身有冇做過？
我諗佢可能谷精上腦
間唔中講下都冇乜野
如果keep住每次都講
我諗佢好想同你做

真係
佢會扯旗同射精
甚至可能會睇a片打飛機
咁變態嘅人
你仲點同佢一齊
長痛不如短痛呀
有日你見到佢對住你硬我驚你更加接受唔到

Home office 上下連登都得啩

佢話想同你做都好過佢想同第二個做掛

其實間唔中講下好正常
但如果佢真係十句九句不離講甜
咁都真係好厹下
觀感好差

利申：實體見面時有親熱過，但從未除衫、將最珍貴嘅俾咗佢，幾gentlemen

呢句野好搞笑

冇朋友定唔想比知識

岩呀 樓主on99

多謝你

想呃閪屌當你sp

比佢中出多幾次, 就唔會再有其他煩你既問題出現.......

你想佢搞第條女呀？

對老婆一個人咸濕有咩問題
專一唔好咩

大家都係男人就爽啲啦
出街袋定KY，做好鬆弛先，大家一齊射幾次爽爽佢，感情都會好好多

呢啲野要大家覺得舒服先做會好啲 如果你為咗滿足佢 俾佢搞 咁個過程都唔會Enjoy 唔好聽啲精蟲上腦嘅講

唔通佢對住你都0需求
你會覺得咁先係正常？

上得連登就醒水啦
好撚多on9懶好笑毒撚扮女人引人注意

你唔鐘意咪叫佢留返同其他女講，有乜所謂

年輕真係好
我成日都咩都無做 女友堅無奈

係嘅

口講都算，有次真係除褲想黎真，講左唔好住架嘛個陣連望都唔敢望，手都縮埋，見我咁抗拒就自己入廁所搞掂
其實都真係唔尊重，因為第一次係緊張啲架嘛，唔逼得

唔好因為佢想而做自己唔想做既野
唔願意要出聲
當有一日你自己都想既時候先

將最珍貴嘅俾咗佢

你幾歲啊
你唔係以為自己個閪鑲金？

你又有道理wo
係我直覺咁認為男人出po就係假膠
btw你講得岩
姑勿論係唔係假膠或者係gay都好都應該幫
而唔係覺得假膠/gay就算

反正幫完係假膠又好係乜都好 又唔會少忽肉
如果聽左我既意見真係有幫助就更加好

哈哈 唔該曬巴打

分手啦屌
佢咁撚變態 會自慰都唔分？

係我就唔忍啦 直接分手
希望絲打可以搵個一啲性慾都冇嘅好男人

實體見面時有親熱過，但從未除衫、將最珍貴嘅俾咗佢，幾gentlemen

你話係咪係 打咁大篇野

我覺得真係冇須要做，愛情一定要有性咩！
呢到啲人個個都都膚淺，覺得性同愛情係一齊，唔好理佢哋。

當我真心鍾意一個人，同佢有性關係，都係污染我同佢純潔嘅愛情。

愛情係兩個靈魂相遇嘅故事，唔使諗咁多性㗎！

啱啊 觀察下先
雖然初戀最後有幾可會終老 但至少唔駛將第一次比個
呃蝦條呃走 做女仔唔駛守住個處等結婚 但起碼要係個美好嘅回憶

講得好中
樓主pin this

同咗男朋友兩年先phone sex
睇定啲
係怕佢cap你圖 所以唔想就唔好做

佢講得好中
萬一拎完當你草
除咗感情受傷害
有機會下一任介意
將問題延續到下一段感情

你觀察佢一段時間
佢真係愛你先比佢
但就目前睇拍拖無耐
想滿足自己性慾想拎你處
唔見得佢有幾愛你囉

P.s.當你有一日想比佢記得保護自己戴套安全性行為

嗰班精蟲上腦唔駛理
食完女到搵老婆又要求處女又盛
同佢哋講嘥氣

扑嘢=關係建基於性愛
放生你男朋友啦好冇

咁如果結咗婚, 唔滿意, 可唔可以用自由主義同樓主分手
因為個隱性契約根本唔需要共識

雖則會有人唔介意
拍拖結婚亦唔單純睇係咪處
有其他方面睇
但有得揀既話
係男人都想老婆係處

冇女

我諗遲下唔係你考慮分唔分手 係到你條仔考慮分唔分手

樓好撚ON9呀, 想同你做愛就話要散?

呢個post啲人都怪怪地。。。。

呢位巴打講得好好
其實要諗既係你自己想唔想

Sex係呢個年代化係好平常既野..
有ONS/SP/FWB等等既野,更莫論落bar hunt仔食既都不乏其數,咩係唔係男仔特別想要,男仔鹹唔鹹濕更本冇太大關係,女性想有sex既都大有人在啦
你應該分清楚佢係為左食你而溝妳 定 認為sex 係relationship其中一部分
如果後者諗法其實唔係好大問題

佢冇講呢d 先有問題 我會懷疑佢係咪出面有第二條女

中出即飛

扑撚完88

好淫

佢想叫雞你無問題嗎？

未除衫但係將最珍貴嘅俾左佢..佢屌穿妳條褲？

因為唔係太了解男仔點諗先問問 如果唔係都唔洗上來問 呢啲咁尷尬嘅話題 唔明問有錯咩？

多謝巴打意見分享
我都真係只係想認真同男朋友行落去 唔想誤會佢

感情問題一律建議結婚

多謝巴打通情達理嘅意見 我有返啲信心

啱呀 一定要留比老公

鐘情係處..恕我照直所言,都幾on9
除非你真係拎個處當鑲左金黎賣,唔係care黎做乜

唔係叫你濫,你好slutty周街搵仔扑當然有問題
但係係一段關係有sex...真係好正常

想和你做菜都唔撚得？

過多一年半載

男朋友唔撚同我做 好無奈

咩叫最珍貴既比左佢 但從未除過衫 唔除直接做？

拉

應該講緊 從未除衫&從未將最珍貴嘅俾咗佢?

“比左”喎

冇朋友係毒撚唔係乖仔

講真男朋友鹹色自己女朋友好正常，好過對其他女有咩幻想，但係你地都要有一定既認識先，你覺得佢可以靠、可信任既咪試下，都係睇翻你地感情狀況同識左幾耐

到30歲都仲係處嘅
就送都冇男人敢要

你條仔有一日唔想屌你 你先應該驚

都自己搞掂，仲有咩問題

溝你講到尾都係為左扑野啫

一開始好急進，我推左好耐佢就自己搞掂，冇話有問題，只係一齊唔耐唔想因為佢急我就要比佢，唔比佢唔得
慶幸自己留左比依家一齊左5年既人

未除衫點將最珍貴既比佢?

關於感情問題 我全部建議分手

互射左幾多次

it狗都可以係女黎架嘛

睇到呢個留言真係心入邊笑出黎

可惜佢唔係呢